Tek0
====

Installation : sh -c "$(wget https://gitlab.com/theduskofdeath/Tek0/raw/master/tools/install.sh -O -)"

Modifier clone pour mettre votre login à la place du mien (marie-_j)

QNetsoul : netsoul epitech

aclc : Modifie et affiche les droits acl d'un repository

clone: Clone le repo de l'utilisateur donné en paramètre

clone2: Clone le repo d'un utilisateur (1er paramètre login utilisateur 2nd paramètre nom du repository)

cmake : Crée un makefile

cplib : Compile et copie la lib dans le dossier où il est lancé

del_repo : Supprime un repository (Non implanté dans blih pour le moment)

diff_s : Vérifie si le sujet donné en paramètre à été modifié

gacl : Donne les paramètres acl d'un repository

m : raccourcis pour make (flemme)

mr_clean : supprime les fichiers ~ , # et .o

norme : moulinette de norme

ping2 : ping sur google ayant en paramètre le nombre d'essai de ping

prepare_my_repo : prépare le repository ( en option -r pour un repository pour rammassage tek, -u pour un repository pour des potes en 2nd paramètre le nom du repository à créé)

push2 : push les fichiers du repository actuel

sleep_cp : make 500 fois et check le retour de chaque compilation si une erreur est détectée attends 2min avant le prochain make et si aucune erreur est trouvé attends 1min avnat le prochain make

sleep_g: push2 500 fois (attends la réponse de l'utilisateur entre chaque push)

test.sh : test du read et du echo (inutile)

tzsh : télécharge la configuration de mon zshrc
